天崖何處無芳草，何必單戀一枝花

同條女拍左拖年半，同佢經歷過太多回憶
但而家既佢變到好陌生大家話分手之後始終我好無撚用一直放唔低去揾佢
我揾唔倒出口
有冇巴絲教教我忘記條女
你地係點做先可以放低段感情？

善用起底功能